{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"meow\". Mulle meeldib piim. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan juua piima!"},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"M√µned inimesed hoiavad mind lemmikloomana."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"woof woof\". liputan sabaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan luid n√§rida!"},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Ô∏èÔ∏è K√§in inimestega jalutamas."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"baa\". Mul on vill. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."},{"text":"Minu villast saab teha riideid."},{"text":"P√µllumehed hoiavad mind √ºhes talus."}],"options":[{"label":"Lambad","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"quack\". Mulle meeldib ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"S√∂√∂n taimi ja putukaid."},{"text":"Ô∏è Leiad mind tiigist v√µi j√§rvest."}],"options":[{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kitseke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"naaber\". Mulle meeldib joosta. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed saavad minu seljas s√µita."},{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Ô∏è Elan p√µllul v√µi talus."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"oink\". Mulle meeldib mudas m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lokkis saba."},{"text":"M√µned inimesed s√∂√∂vad peekonit, mis tuleb minult."},{"text":"Elan talus."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"moo\". Ma annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suur loom!"},{"text":"Rohtu s√∂√∂n p√µllul."},{"text":"Inimesed joovad seda valget vedelikku, mida ma teen."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur ja hall."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"kukk-a-doodle-doo\". Munen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suled ja nokk."},{"text":"S√∂√∂n usse ja seemneid."},{"text":"Inimesed s√∂√∂vad minu mune hommikus√∂√∂giks."}],"options":[{"label":"Kana","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja mind kutsutakse d≈æungli kuningaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"S√∂√∂n liha."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast ja aitan lilledel kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen m√§rg."},{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma kukun."},{"text":"Taimed armastavad mind!"}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur, s√§rav ja kuum. Ma s√§ran taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kollane."},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma olen v√§ljas."},{"text":"Tulen p√§eva jooksul v√§lja."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§hed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Liigutan puid ja panen lohed k√µrgele lendama. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen √µhk, mis liigub."},{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Lohedel on vaja, et ma lendaks."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen valge ja k√ºlm ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on v√§ga k√ºlm."},{"text":"Ô∏è Minuga saab teha lumememme."},{"text":"Kindaid on vaja siis, kui ma kukun."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen v√§rviline kaar, mis ilmub peale vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"‚òÄÔ∏è Ilmun siis, kui p√§ike paistab peale vihma."},{"text":"M√µned arvavad, et minu l√µpus on kuld."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen taevas suur, valge, kohev asi. Vahel toon vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è h√µljun taevas."},{"text":"V√µin olla tume v√µi valge."},{"text":"Ô∏è Toon vahel vihma."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Kolisen ja v√§lgutan ja vahel hirmutan inimesi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga vali."},{"text":"Ô∏è Juhtun tormi ajal."},{"text":"Ma valgustan taevast v√§ga p√µgusalt."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja j√§ine ning langen vahel taevast nagu vihm, kuid raskem. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n."},{"text":"Ô∏è Tulen tihti √§ikesega."},{"text":"Ma olen nagu pisikesed j√§√§pallid."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Vahel varjan p√§ikest ja teen raskesti n√§htavaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è N√§en v√§lja nagu pilv maapinna l√§hedal."},{"text":"S√µita tuleb hoolega, kui ma √ºmber olen."},{"text":"Ma teen asjad uduseks."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen v√§ga tugev tuul, mis keerutab nagu tipp. Ma v√µin olla ohtlik. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on lehtri kuju."},{"text":"Sa peaksid mind n√§hes kaanetama."},{"text":"Ma v√µin asjad maast lahti t√µsta."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":true},{"label":"Blizzard","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}